話老細錯，但原來係自己搞錯，應該如何自處？

可能今日星期一未清醒
雖然好少事(掛...)

老細whatsapp我

老細：(語音)加碗粥呀
我：老細你send錯咗？
隔咗陣
老細：(語音)幫我叫阿姐去買大家樂早餐
我：OK

然後我去叫阿姐買。
隔咗陣老細走過嚟問我send錯咩俾我？
我：加碗粥呀
老細：哦，係咩？send錯呀？
然後佢就走開咗。

我再聽多次兩個語音，突然釘一聲，頂
應該係個wifi問題，接收出事
收到加粥先，再收到買早餐
其實應該係兩句次序掉轉咗收到

我拿拿臨打電話叫阿姐買多碗粥，而加當乜事都冇發生。
但以老細角度嚟講，我咪話錯咗佢？？！！

SHOW 俾俾佢睇

你又唔係屌佢，有乜錯唔錯

佢會唔會以為我暗示佢 唔好搵我幫佢叫人買早餐
定我諗多咗
因為佢成日都搵我做啲濕星嘢

性暗示

執定包袱啦

有冇好工介紹

真，講笑咁講話手機壞無錢買都仲得

咁小事洗唔洗咁撚驚...佢都唔會放係心上啦

都唔算話佢錯既...
星期五同老細，另一條team個設計師開會
老細捉左錯處，同我講話呢d錯誤連讀緊書既學生都唔應該錯，要即抄
個designer話佢跟足老細d sketch畫...係老細既錯，佢自己冇pick up左，唔好意思
之後老細問個draftsman搵返佢d稿，跟本果個位置係空白

可惜佢大緊肚，美國d例又嚴過香港....唔係抄左佢